屌黃心美d人係咪有妄想症？

成班係咪00後個腦未開發，宜家誅九族咩，一人犯錯十人受罪，感情嘅野關屋企人咩事，全部都係連仔幻想出黎，你唔好話佢屋企隻狗縱容佢地通姦

成班清朝人嚟
個女偷食唔通個老母迫佢簽衰仔紙咩

其實我幾想扑黃心美.....

點止清朝人，識特異功能添，黃心美點慫恿黃心穎佢地又知，佢個閪有粒墨佢地都知

唔俾人真係有妄想症

其實知道咪知道囉
唔通同傳媒爆料
咁大個人做嘢係為自己負責㗎啦

假設佢知道又點，感情嘅野佢又管唔到，佢地又知佢無勸佢，將心比己，如果我係黃心美，我都唔會為左個外人同自己親人反面，唔通真係要同傳媒爆料先叫唔同流合污咩，班人係咪正義感忽上腦

成家都係雞啦屌

4件都俾人中出即飛

連登仔邏輯，佢老豆老母都係雞先生到隻雞出黎

比負皮嘅入黎反駁下點解覺得黃心美係有錯？

nel nel 話佢都係一樣

真的好事不出門，醜事傳千里，今天一起床便看見手機內各圈內外群組，都在熱烈討論男歌手跟選美女藝人在車廂疑似偷情事件，沒太大興趣發表任何意見，在圈中多年，這些男歡女愛事件還見得少嗎！

news-images
不是非禮強姦霸王硬上弓，又關大家甚麼事！何用大驚小怪，老實說，大家不知道而更震撼的也見識過，事不關己從來不會勞心勞神。只是慨嘆為何身為公眾人物，可以如此沒有危機意識，需知現今天眼及攝錄鏡頭滿街都是，大部分汽車都裝有前後鏡頭，在公開地方真的不能掉以輕心，規行矩步是常識吧。當藝人可享受大眾的愛護及擁戴，另一方面也需努力去維護自己所擁有的，一時掉以輕心，便把多年建立的事業化為烏有，從頭來過真是談何容易！

因為這事件，又記起一件陳年往事，事發於若干年前，現今某電視台的女主持人，入行前仍在外國生活時，搭上了某有婦之夫，人妻是孑然一人獨自嫁到遠方的香港新娘，在當地無人無物，東窗事發後本已打算離婚，但還未來得及搬離傷心地，小三便已急不及待的到住處乘人不在，把人妻所有物品扔到屋外散落一地，人妻回家看見當時情景，真的欲哭無淚，老公已在她人身邊，為何還要狠下毒手，相煎如此急！之後的事情已不用多說也所知不詳，只知道小三跟其姐妹，都相繼因不同渠道而加入了本港娛樂圈，只想起外國人常說的一句話 ：「It runs in the family！」

知道這故事，因為曾經在那城市生活過，而人妻是本人二十多年好友，就是如此，大家自行判斷！

做情婦單野真唔真

邊單

共產黨土改鬥地主，紅衛兵文革鬥人，都係個個爭住衝埋去搏亂濕返一拳，依家班反社會廢物都一樣

其實咪又係人性 事不關己咪個個踩一腳打一拳，香港人其實沒有那麼清高，不過反社會等於廢物我又唔認同

有冇D反社會得黎唔廢既例子分享下？

廢係因，反社會係果，廢唔一定反社會，反社會一定係廢，個人見解係咁，有錯請指正

你點定義反社會先

我俾負皮係因為你燒埋00後 關00後咩事...

佢好鍾意狗㗎

我嚟啦

係

講真 呢啲真係家教問題 本來大家都覺得佢兩姊妹好乖 阿妹咪又係同人哋個老公上床 如果屋企係教得好嘅話兩姊妹都唔會做啲咁嘅嘢
本來以為佢unfollow 自己細妹係因為自己都覺得好嬲 同阿妹三觀唔一樣 點知原來禁錯

佢同個賤人都幾似 我連見都唔想見到呢個女人 可唔可以封殺埋呢兩個人 嘔心死

黃心美之前嫌馬明老
依家馬明帶埋綠帽都幫佢細妹講好說話
噉點解唔鬧得?

臭坑

真係好想屌到黃家幾姐妹

短一年命都濟

作為四姐妹中的大姐，她多次目睹母親因父親外遇而離家的畫面，Scarlett相信母親因教育程度不高而缺乏自立的能力，於是立志窮盡一生也不要步母親後塵，也努力工作養活自己。

重要係佢地阿媽明明都係受害者個角色
點解大個咗仲忍心去傷害其他人？

有高功能反社會者

第二，高智商和反社會的關係。高智商必然兼具反社會傾向，因為社會的建立源於謊言和妥協，大眾依賴於這種謊言和妥協來保護，但這種謊言和妥協對於高智商者卻是一種拖累。個體能力越強，對集體的依賴性就越差，因而反社會程度越強。

第三，高功能反社會者的現實狀態。由於智力水平過於常人，所以他們比常人更容易認清自然和社會的規律，學習能力強，能用理性脫離自身情感的控制，在受情感控制的常人看來他們情感能力顯得略低，也就是所謂的冷血和無道德感。其實不是的，他們反而比常人更堅持原則和自己的價值觀，更重視情感價值，不過這些多出於理性考慮。他們多半有獨特的才藝，並把它作為自己的情感寄託。由於難以被大多數人接受，所以他們都具有一定程度的自閉性，神經過敏使他們患精神疾病的機率大於常人。

別害怕他們會傷害常人，他們比常人理智，犯罪率比常人低，當然不排除他們比常人更有有辦法逃脫制裁的可能。從古至今，那些科學家，藝術家，哲學家，政治領袖，宗教人物，大多是這類人。當然也有的是跨國犯罪集團頭目，殺手，變態殺人狂。總之他們不是社會精英就是犯罪精英，這和他們的人生際遇有關。出於生物本能的吸引，他們看上去會比常人更有魅力，也更受異性青睞。他們有著很強的危機感和侵略性。

我都想

黃心美今次慘被連累
就算viutv繼續俾佢有工開
但d人見到佢就諗起佢個妹
觀眾緣都已經無左一大半
應該都好難再撈

佢好似做event mc多過做電視 但都係要靠個名搵食 明明唔係佢做錯都中曬伏

唔識佢，但真係好慘
無啦啦俾個妹累埋形象

之前有follow佢ig 經常係一日走兩三場event 應該之前個名喺行內都幾勁

又家教
一個人受最大影響嘅唔係來自家庭
係社會同同輩

學佢阿妹送上門，冇正常男人會拒絕啦

#metoo
雖然佢個樣怪怪地，但好想屌

Wiki話上年已經解咗約

好彩淨低兩個無做公眾人物
唔係照樣比連登仔屌

唔係囉 其中有個成日都擺3個仔女啲相出黎
個位都幾出位架
反而第三個個最低調

公道d講 好多老母都成日放仔女相出黎
個個最醒

但個個係幫仔女開咗個ig
自己又開咗個ig
我見佢自己個ig upload咗張開心笑嘅相
都畀人屌佢做咩發生咁嘅事都笑得咁開心

二家姐都算半個
做blogger都有27k followers
都有被屌

無做viu啦

Sor
Out左添

其實黃心美個人都好撚仆街架.

嫌佢老同慫恿佢分手係兩回事，分清楚好
真係嫌佢老就唔會蠢到係傳媒面前講 講下笑姐

你同佢接觸過？ 定聽朋友講

睇個樣都知

其實大家都想

認真 邊個唔想屌

你係黃心美？ 唔係就返去食屎啦傻仔

根本啲兒登仔義和團上腦

係日本街頭撞過黃心美
個時醒唔起係佢 係覺得幾靚女
佢望到我望佢
斯斯文文 有對返我微笑 印象唔錯
我諗佢以為我認得佢

家姐食嫩草 細妹愛中佬

more

恐怖過義和團，似要搞文化大革命

你同共產強權有咩分別
單新聞兩年前
今日因爲一單唔關佢事既新聞要做死佢

有讚馬明既又唔提？
係咪要同連登仔一樣當佢神咁拜先得？

平時咁渴求言論自由既連登仔
今日因爲人地以前言論而要誅死人

sor 俾錯負皮

冇分別，都係選擇性失明

不可以貌取人

森美姓黃架咩？

一睇就知係嗰種狗眼看人低嘅臭港女樣喎

你係雞
On9既去睇醫生啦dllm

圖呢

無做viu啦
眼殘睇醫生

你又知？

但我真係好想屌黃心穎，自問同佢扑嘢應該會幾合拍

我都一睇你講野就你係戇鳩仔

同班大陸臉玩封殺一樣

成家個種都係走套